【0409 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hi

lm

今日繼續大，數字爆到大一大

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有960宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計961宗
※綜合各大傳媒報導 過去24小時再有少量初步陽性個案嘅消息
※四大酒吧為本地最大群組 暫時超過90人
※0101至0331總共做咗96709次檢測

※0314 2000 to 0321 1600 確診個案：141 → 273 (+132)
※0321 1600 to 0328 1600 確診個案：273 → 582 (+309)
※0328 1600 to 0404 1600 確診個案：582 → 862 (+280)
※0404 1600 to 0408 1600 確診個案：862 → 960 (+98)

武肺民間資訊

細

HI

盤神呢?

新增35

又俾你搶番#2

我估29

是日盤口
中位數 22.5
大 1.85 細 1.85

緊急法無違憲 法治已死

01連1宗初步都報得出

今日用APP版唔用電腦快好多

今次估24宗！

大

大無誤

細

20

估19確診

過千未呀

18宗

8

anyway...
關心下蒙面法單野
仲大鑊過肺炎

估20

8宗，口罩可以除，唔除有機犯蒙面法

大 24

應該20單樓下架喇

估細 17

個重點係緊急法

等巴士都非法集結

好sad

小 5

嗨 又係開細呀

Hi Hi Hi

法治?咩黎架???

細啦

細 20

而家係味可以唔戴罩

希望大家呢幾個月真係會訓練下體能
大家明唔明我講咩
果一日總會黎到

都唔知你係咪等巴士，四人以上已經可以票控，拉左先

帶豬咀又比人拉了

大家幫手直接去twitter推post講港共d鳩屎野

強身健體好緊要

我想講 我日日都戴緊

緊急法叫大家除罩都得

細18

已成習慣

香港法治真係頂級

估23

場外話4宗！

我買左部跑步機係屋企

你去自首啦

中國式管治

[20] 走盤

!

13！

過去24小時多13宗確診個案

我單車機

一定係細

wow

22.5S 巨注

嘩

13宗呀屌 多左十宗

樓豬， thanks
大

confirmed 13
M 8
F 5

買咗幾錢

13個咋，完啦完啦

13宗

本地幾多

得13?

#962 - 974
8男5女
21歲 至 66歲
10單有外遊紀錄 (包括2單留學生)

開咁低
呢個長假期一定好多人出街

得13單

好似11xx

3本地

10 travel history 3 student
3 local

除罩未

又開細，幾多單本地感染先

開13咁低

都係差唔多
今個星期1000

咁平???

跟住又爆

linked?

我都係

13 完lu 無事lu

Ok wo
Thx

仲有咁多外遊的?

Cheap cheap野
跑到就算

尊重法治，要除了

復工復課

#973 58歲男
#974 37歲男 40日BB父

得嗰10單8單點解要廷長禁令？？

幾多宗輸入？

裁判官葉啟亮 將登上The Magnitsky Act

蕭生中晒

唉，已經喊唔出

4月尾

1unlinked

唔好諗咁多
香港人自己守得真係唔錯
其實一直以黎都係輸入個案佔大比數

Dse 考生好慘

完

跑步機我怕嘈到樓下

封左娛樂場所真系會少好多

真係一日大一日小

可防可控除罩了

特登報細數

接近個位數啦，今舖仲唔復工復課？

可以唔洗戴口罩啦，終於可以望靚女啦

我怕跑果陣嘈到樓下投訴

13...

我出返去先

[red]反緊急法

有unlink都死

個禁令係FOR抗疫?

可以開關

呈報90宗 又刷新低

疫情受控了

#968 43歲男
住SW
無頭緒
0404發病
平時活動冇特別 (屋企附近)
0403最後一日返工

#973 M38
center stage visitor

#974 M37
#953老豆 0408檢疫中心發燒

試吓原地跑 免費

So far我用左一個月樓下無反應

可以點...

冇事喇，除 返工 迫車

唱K 飲酒…………

HA：過去24小時有90宗呈報個案
705人仍留院

2月一日幾單都令政府wfh,大把公司wfh,依家十幾單反而講冇事

夏天來了
病毒🦠散去

禁蒙面法

29人出院

而家諗法治多過肺炎

記者問得好少少唔該

13單 配合埋反蒙面法上訴成功

good news

一早封埋關少得仲多添

14人危殆
8人嚴重(+#950)

關咩事，防疫理由係豁免

13單有12單track到 當時點同

巴打明顯得閒左好多

1 unlinked
#968 M43 上環
0404發燒 0408 瑪麗
0403 最後返工
屋企附近慢跑／快餐店食飯

負壓病床 1130張 使用率67%
隔離/負壓病房 579間 使用率74%

黑警唔會理

真 緊急法係惡法

希望KEEP到

香港人真係好勁秋

受控了 要番工了

少咗好多
得13

舒緩到啦應該

食開屎既連登仔
食食下 份量少咗就覺得好味

跟黨走全面復工

黑警：你出咗嚟 就係非法集結

真正受控

無外遊記錄 3 個案
- #973 38 Male Center Stage 顧客
- #974 31 Male 之前40日BB 父親
- #968 43 Male 無頭緒, 住上環 3/4 最後返工, 4/4 發燒 8/3 去瑪麗, 平時屋企附近跑步去快餐店

除啦.
對住D 死黑警仲要大大力咳

真

軍政府喎

冇事

驚社區爆發，宜家咁，等有病的人泡面
利申: 噏

石湖墟診所其他人冇事

石湖墟診所49人陰性
今日會再驗54人
環境樣本全部陰性

坡狗屢破新高
夏天無法戰勝武肺手足

經典重溫:

5月1就到 要配合通關振興經濟

果陣未熟手麻，而家上哂手，只要吾好似坡佬咁爆外勞

無事了
可以返工了

疫症總會過去，但惡法一直存在
唉

可以照常DSE了

愈來愈多

本港今日多13人確診
09.04.2020 16:32

本港今日新增13宗新型冠狀病毒確診病例，累計確診宗數增至973宗。

依樣真爆到大一大幾日,就會麻木左,人就係咁

#968 邊度返工？

對香港人有信心
一定大把人飯聚

但真係唔知果個點中...

多謝反修例大軍暫緩抗爭，全力抗疫

可惜功就比777領曬

新增嚴重個案#950係居於英國
呢幾日都有啲移居英國嘅前新界村民返港確診，尋日又有兩個:
#950 69歲 男
新田蕃田村
4月1日發病

4月4日抵港#939 26歲 女
將軍澳坑口村
3月31日發病
4月5日抵港

另外，有個#942 71歲 女，居於英國，係之前一家三代嘅家人
#188 16歲 男 3月11日發病
#189 49歲 男 3月12日發病
兩人3月17日抵港
#479 71歲 男
3月19日發病，3月25日抵港

啲移民如果要返香港好心就早啲嚟
唔好等到染病先返嚟

重陽

人人去野餐，諗起都爽

相信政府 冇事就得
唔好理邊度嚟

發唔發覺爆極都爆唔起

肯定會咁
然後18－19號大爆發

日日碌ig都見到幾個frd係咁

港豬可以放鬆下放長假期了

疫情進一步受控
復活節大家一起狂歡

五大訴求 缺一不可 (肺炎版)
1. 重開健身中心
2. 重開戲院
3. 重開卡拉OK店
4. 取消餐廳管制措施
5. 取消禁聚令

算啦
連登仔個陣夠話過完年會陷港剷啦

其實好多無頭緒都係發燒然後先發現
睇返佢地活動記錄發覺同大部分香港人一樣 都係返工放工
有無人覺得好多香港人其實都感染咗武肺 但可能因爲教授咁講病毒量少同埋本身抵抗力好 而無咩點發病甚至已經好返

放鬆下就OK

石湖墟確診職員
有喺兩個地方做晚間清潔

跌返落個位數就可以如常生活了

住SW?

其實幾時有停過 有冇人答到我

你日日都係呢句...

可以盡情聚餐、購物、行山、踩單車

得13宗，已經受控咗
禁蒙面法又合憲
唔戴得口罩，戴咗都要除番落嚟

條街都明顯比前排多返人，可能大家都覺得冇晒事了

咁撚少 屌

只要海外輸入減少
減少社交接觸
再封多14 日高危場所
人人再戴口罩
好快變每日單數

我覺得好多人流下鼻水幾日冇理果D其實可能已經中撚左招

得番13單，可以禁蒙面了

私企做嘅香港人一直都返緊喎，呢度唔係歐洲喎

你停過咩

禁蒙面法=助攻

#968
- 係 Lee Garden 1 期, 做 IT
- 係上環快餐店食飯
- 係信德中心出面慢跑

我覺得黎緊會爆 因為武漢生化人準備黎

#968 利園第一期返工
做IT

#968
返工 leegarden1 IT
上環快餐店食飯 信德中心附近jogging

放過佢哋啦，英國真係好亂

快了
話唔定聽日就個位數

慢跑吸毒

邊个話百萬人感染架

希望可以開翻gym 房

香港人自己救自己炸, 當初條柒婆話唔洗戴口罩, 最後全港都戴
邊個連份工都可能無埋, 去罷工, 都要迫政府禁支那人黎香港

冇事啦13宗
大家照常返工
DSE照開

有冇帶罩慢跑？？

平時會去屋企附近快餐店、信德中心外慢跑

南亞人...

最好復活節爆多D, 無限期work from home

好多人唔戴 互噴口水

港澳碼頭好似之前有confirmed喎

百慢人掛

沈嘉偉

政府根本應該立刻重開gym房

坦白講香港其實一定爆唔到，落街見到99%嘅人都戴口罩， 你叫武漢肺炎點樣係香港落地生根

啱

搵記者問下喺機場收樣本之唔驗多次擔唔擔心病毒唔夠多出陽性或者假陰性

咁邊個放過香港人啊自私精

咩如常生活呀，直頭要嗱嗱臨去北海道吃喝玩樂慶祝

有機會，但係劑量少，亦證明洗手戴罩好有用

南亞
social撚

條柒婆應該即刻開會, 傾下幾時復課復工

大家承認啦肺炎根本爆唔起

自救得太過份

準備第三波

我可以話你知係中西區海濱跑步嘅10成都唔會帶口罩

上個月都係因為班外遊狗留學狗先一日幾十單
本身香港整體真係守得好

感染者同普通人都戴口罩
已經係雙重保障

郊外運動都系要帶番口罩

都預左將來有一波係鬆懈令七成人除罩再爆上去

呢次一爆起碼都三位數

- 同太太, 兒子, 外傭 同住

今鋪又比坡狗超前啦

你冇睇有線咩？
出面大把垃圾級口罩
自救？

武漢肺炎俾俾連燈仔燈死左

其實係
有時咳兩聲流下鼻水可能當天氣反差大而引致
唔係話低估病毒殺傷力 但目前為止觀察到隻病毒好似真係無沙士咁勁 不過傳染力就真係好似更強
利申 有戴口罩 無社交活動

根本所謂的專家吹大左

準備聽日+3

垃圾肺炎

感染得多數都係冇戴口罩

又一个老粗

本港多13人確診 當中一男子感染源頭未明
09.04.2020 16:44

本港今日新增13宗新型冠狀病毒確診病例，累計確診宗數增至973宗。新增患者包括8男5女，年齡由21至66歲，當中3人沒有外遊紀錄，包括一名到過灣仔Centre Stage酒吧的男子。早前確診的40日大男嬰的，他的37歲爸爸亦都確診，相信是從家人身上感染。亦有一名與家人同住上環的43歲男患者，感染源頭暫時未明，衛生防護中心指他從事資訊科技行業，平時活動不太多，有到信德中心外慢跑及到區內快餐店食飯，本月3日是最後一天到利園一期上班，翌日發燒，昨日入住瑪麗醫院。

其餘10名新增患者，全部有外遊紀錄，包括兩名海外留學生。

問禁蒙面法

係

btw 今日咁好天, 聽日一定好多人去行山去公園

支共都要被全世界滅了，港共還遠嗎？手足防疫緊要，留待第日看住呢啲惡魔點死

傳染力極高
平均1個傳6個

執定野入醫院都得了

咁都俾你發現到
我其實想燈下佢
點知日日都中

得咁少攬炒失敗

佢地要好好保護，都係香港人

無錯市面上係有好多假同罩，但係事實都證明到最應該會爆嘅香港係冇爆到

國師今次真係又中

唔係既 係香港人走得太前
終國一開始話冇事果陣我地已經戴晒罩
其他國家咪出晒事囉

Up左3個月都未中，唉！

14危殆 46-78歲
大部份有長期病患

減少口水掂落物件度真係好重要，同埋當兩個都戴口罩，飛沫要過幾關先落到去人地塊面度

支持南亞手足

其實我手上既口罩都係得BFE
真係要中既你成套生化保護衣都會中招
簡單防飛沬就夠喇我覺得

未爆到千已經dur皮了

2個半月終於就快上到1000單

可能係外傭傳，不過佢未發病?

感動

我哋唔夠口罩時，佢哋有份出力(未必係呢幾位)，反送中亦有唔少香港移民支持......

其實我信低過某病毒數身體可以搞得掂
所以口罩加洗手可以減低進入身體病毒數量

我一早咁樣講啦
上班環境丶上下班途中，根本中招機會高
但冇感染者會特別提過佢去過工作場所
其實工作場所仲高危

不過俾連登仔攻擊咋嘛

好難講 但如果係就gg
你諗下佢哋個個星期百人聚餐

外傭傳仲大鑊...
每個星期日都成班人聚埋

我諗全世界最高危嘅地方非香港莫屬
極大量中国人+人口密度極高
香港人真係救到自己屋企

呢個係重點 兩個人都戴

係咪準備開學啦？

開細

不過遲吓hktvmall開賣口罩我都想入返兩盒看門口，全世界步伐唔同，一開放返啲人入境好大機會回升，唔係老點你哋

冇喺依班人上面用瑞德西韋

yeah全面復工復課喇

全靠絕大部分香港人都唔信政府

Exactly就系吸入病毒量多同少既分別

袁國勇話 帶左口罩 就算有病毒入左 病毒數量少你個病會輕微好多 或者冇事

難過中六合彩

救命，日日都返工

聽日可能個位數字確診

最怕以為無事 點知有人中咗無病徵
如果可以驗晒全港就好

一向都覺得香港人好叻

下星期返一日

屌，你中文水平勁，第一句就睇到

TMH弱陽性個案
覆檢陰性

絕對正常
我聽日都會抽時間去戶外地方散步

無事lu

3月19日發病，3月25日抵港
仲有其他日子唔quote了

我過年嗰排都有兩聲咳 不過無發燒 睇醫生話流感 斷斷續續咳左兩個禮拜先好 之後無嘢 都唔知係唔係中左招

機會好高

最好啦

TVB : 今日 13 宗確診, 係幾多日嚟最少呢?

知唔知係佢哋拒絕用定因為重症而唔適合用

CCTVb嘅質素真係

係咪驚副作用...

呢排係條街見到跑街撚我都會彈開幾尺遠

我都買咗單車機樓下投訴王

自己搵資料啦

廢到
自己睇啦on9

我D同事好L煩，搶哂最頂級資源，爭在未著防護衣返工

反修例大軍 全力抗疫
禁外遊、返大陸、唱K、按摩、返學、群P
香港民族意識高

想大爆都難

邊似歐美一堆white trashes
They don’t give a shit

單日數字不代表疫情趨勢

浪費quota

同流浮山刀手一樣成為都市傳說

仲要針對美國

其實而家D chaep雞三層口罩已經落番去$150-$170盒(50個),仲有大量貨

屌日撚日都浪費問題 仆街cctvb

肝副作用，用咗可能

佢係連飛沫都随時擋唔到
藥房狗死全家 全部口罩都唔合格

不如話政府隔離做得好
雖然我知呢度啲人一定死口唔同意

但過去一星期整體趨勢是向下

講真唔係去高危地方真係唔需要戴最高級別果啲

見到中環街邊擺檔好多 $170蚊左右

留返D高級野比真正有需要用既人啦
個人認為正常防到飛沬就夠，唔同人爭

我都係 前後都可能兩三個禮拜 嗰排好驚發燒
平時一年都無點咳過 可能嗰陣日日屋企食得多熱氣野

得啦走啦

黨媒 不意外

啱呀 又唔係去高危地方

外國返嚟隔離果堆好多差唔多隔完
等緊密接觸者隔離埋就應該冇乜新增架喇

太好了 得13 單

我都會，死自私撚
你個名好正

無事啦無事啦，外國都回落緊，等五月就好似SARS咁自然消失

#936呢位確診者
3月7日至22日：冰島、英國
4月4日強制家居檢疫第十四日發病
病徵:失去味覺及嗅覺、咳嗽、流鼻水

4月5日檢疫期滿，有病徵、有高危旅遊史仲四圍去:
- 荃灣川龍村57-58號 (即大帽山端記茶樓)
- 彌敦道銀行中心廣場
- 沙田新城市廣場
- 旺角太子道西新世紀廣場

家居檢疫真係計時炸彈
如果喺隔離營，起碼隔離期滿前都會攞樣本，檢驗陰性後先至放人

而家一日仲有幾百入境

疫情好左

其實得十幾單 好明顯疫情係回落左
仲係講到好大危機果班人其實做乜鳩

藥房班仆街成日拎垃圾出黎D阿叔

3單本地

btw tvb 記者好多次 問題, 都係想引導去 "係咪減少 / 疫情緩和 / 平穩" 呢個方向

141人轉咗去二線病床

又話咩廢佬個個返完鄉下返香港會大爆發 點知燈到咩事都無

好多人仍然堅持要齊晒所有野先肯買
但又屌人貴

杞人憂天囉

石湖墟診所40個環境樣本全對病毒呈陰性
09.04.2020 16:54

上水石湖墟普通科診所一名運作助理昨日確診感染新型冠狀病毒，醫管局在診所取得的40個環境樣本，包括共用的洗手間，全部樣本對病毒呈陰性。醫管局總行政經理何婉霞指，已為患者工作的兩間診所共49名職員做測試，全部呈陰性，今日會再為54名員工作測試。衛生防護中心傳染病處主任張竹君指，確診的運作助理晚上有到兩個地方兼任夜間清潔工作，但由於她是一個人獨自開門進行清潔，無與其他顧客接觸。

醫管局又指，過去24小時有29名確診病人出院，仍有664病人留醫。多1名確診病人情況嚴重，累計有8人情況嚴重；14名病人危殆，危殆病人年齡由46至78歲，主要是60歲以上，大部份本身有長期病患，正在深切治療部留醫，需要呼吸機協助呼吸，並有用抗病毒藥物，部份有繼發性感染的病人有用抗生素，但沒有用新藥「瑞德西韋」。

.........

連登仔唯恐天下不亂
日日講含球剷是常識吧

垃圾武漢肺炎復活節可以出去玩了

香港民族

抗疫成功後就等住俾政權清算

真可悲又可笑

跌到得番13宗，無事了

呢啲野做多好過做少啦

X3 一有少少唔舒服就諗自己係咪中左招
上星期覺得要深呼吸先舒服透到氣 而家無事但又有幾聲咳喉嚨痛流鼻水

條撚屌去咗沙田City Super,city super 今日仲人頭湧湧咁

有晒資料仲問

嗰兩個禮拜我都好驚 究竟係唔係瀨左嘢 但除左咳又無其他病徵 直到宜家我都有啲驚我係中過招

食屎

AGREE
一放鬆就賴野

屌佢真系以為14日后就大哂

邊個外國?德國西班牙重上高后

袁國勇又話七成人中招 七成人未呀
日日吹到咁撚大

40日大BB 父
一開始驗到陰性
今日陽性 確診

疫情已完

想d人警剔，唔好成日出街玩，又爆獲勁

某啲學校都開始考番試

公務員應該好快正常

M記都轉返堂食

幾個禮拜之內應該好快跌到個位數字

連登仔成日幻想大爆發, 支爆
統統冇發生

后

其實你悶唔悶

真 布已經夠
但條友以為而家市面既口罩足夠擋飛沫黎讚自己真係天真左少少
得 唔係包生仔囉

冇事了 可以瘋狂返工了

湖北人黎香港可能又再爆

功就777領
抗就黃色經濟圈抗

廢老俾專家講到驚
同埋支那強制一定要戴口罩
所以還好

但外遊撚又驚被人歧視，所以唔戴口罩，先大劑

K KWONG果隻其實都唔貴
用完filter用廚房紙就OK

其實中咗你唔知
你屌袁國勇做咩？你叻過佢？

大家都戴口罩勤洗手，可以點爆?

我一向氣管敏感 由1月唔舒服 到呢個月先好返 可能轉天氣或者飲食都會影響 唔洗太驚既

#960 健身集團員工
0401 最後一日返工
鰂魚涌返工

佢filter 好似都有n90

已經n單unlink啦

又係gym

近排真係好多人失去嗅覺味覺

佢工作本身就係估計最壞情況
何況佢講野一向有啲誇
食魚生即係食屎
佢連食生果都要用滾水沖過

幫仇人害死自己

知唔知邊個健身集團?

係有病嘅人返工
而唔係健身室裏面有病毒傳播

叮噹，我明
但係你真係要响英國先知當地D人防疫意識係零

爭在未講每日全身要用滴露消毒

岩呀，香港人最鐘意做奴

咁就算有unlinked嘅話
做足measure入唔到身體入面
就乜嘢毒都傳唔到啦

雖然我覺得樂觀撚應該死全家

話擔心疫情 吹到好撚大危機班人正一仆街 散播恐懼 令到自己得益
肯撚定係班HOME OFFICE打工仔 或想繼續放假既學生
好撚明顯回落啦 數字唔撚會呃人
但你地D仆街心態 100單又驚 10單又驚 屌你老母
一陣無確診個案 你地到時又吹到咩準備爆架啦

估唔到香港咁快冇事

即係股市要有沈大師一樣
總要有個淡友係度嚇下人唔可以人人都太樂觀

你走黎同我講有屁用？
病仲上機正仆街

佢係話「咩都唔做嘅話」，
最後會變成第二個武漢意大利

華蘭中心google map入面有呢間record
DROPS FITNESS STUDIO

陰張竹君

都係個句
未連續28日無確診
一日都仲有爆發嘅風險

又中 仲唔話驗唔切？？

真，點會想香港有事

武漢肺炎 七傷拳黎
係就搞到藍絲經濟，但黃絲商店都一樣執

今日個mc態度好好多

成撚日話好嚴重，要取消DSE，根本係啲垃圾不願面對，唔敢上場戰鬥

收工了

喺石湖墟PHD、上水PIZZAHUT到做清潔

石湖墟 個 case
- 都有係 彩園村 PHD , 上水 Pizza Hut 夜晚做清潔工作

每日加得三五千，少好多啦

白粉報

點樣 返緊工睇唔到

疫情放緩中

Normal distribution

Yes, exactly!

你又知最後唔會上到七成人？

香港現存武肺患者高過全支那 支那網民：因果報應 要求關閉深圳口岸防香港傳入

而家最大隱憂係未知源頭住上環個男人

防護中心：單日確診數字較低不能代表整個趨勢
09.04.2020 17:06

本港今日新增13宗新型冠狀病毒確診病例，累計確診宗數增至973宗，是三個多星期以來最少。衛生防護中心傳染病處主任張竹君指，單日數字不能代表整個趨勢，希望是好現象，但仍要密切監測，因為這個病的潛伏期較長，加上有無法追蹤個案，可能代表有隱性傳播者在社區蔓延，目前有很多人聚集的情況較少，期望引起社區爆發的機會會較少。

被問到會否要求美國回港的人在亞博檢測中心等候檢驗結果，張竹君指今日起要求英國回港的人在亞博先取樣本，但由於下飛機的人要逗留一段時間，共用的洗手間等設備要頻密消毒，如果有大量人士聚集，會對感染控制造成風險，希望先試行，安排暢順後再檢討是否擴大檢驗範圍。

咪係
唔係自私
而家連gym都冇得做
好悶架
日日打Fit ring都唔得架

南亞人

可能香港真的有神明保佑
不過最緊要的都是戴口罩及注意個人衛生

呢4日一定出去食盡佢DLLM
打邊爐

gym根本就應該重開

依家人人戴口罩，一成都難喎

有d住幾日就出院唔知係咪事係好番晒

one taikoo place有pure

呢條仲燈過蕭生 冇獲中笑死

神明保佑林鄭同警隊就真

多謝大家努力
唔爆發
但不斷被打壓
全心幫政府抗疫
你地得到你地要嘅野啦
同特區上下心
你地仲有力量反政府？
自己就不斷鬥黃 鬥同路人 起女生底 女警底
成也蕭何 敗也蕭何
我接受現實 諸位也應夢醒
諗下咁嘅市道搵咩工啦
北方發展都唔錯
上面有劣根性 香港又一鳩樣
專心搵錢 不要再會
咩煲底 咩再會 說得漂亮 但無一做到

慢跑嗰個？
有講係南亞人咩？係就pk啦，佢哋衛生意識好低

7成人成500萬人
而家連5千都冇啦 吹水勇

去石壁赤柱再會機會大D

呢個po做乜鳩

香港人怕死又有錢
貴一貴都全世界狂搶口罩搶消毒野
我係上帝想搞香港人都難

白粉報問佢如果喺非法集結嘅情況之下
可唔可以用公共衛生依個理由嚟戴口罩

有啲算係咁，抵港時有病徵就申報，即時檢驗陽性就安排送院

上面#950同#939，抵港時有病徵
但就入社區，返去自己條村

同何栢良一對孖寶
佢仲話要戒嚴

香港人可以享受復活節了

人地都話最壞打算 居安思危好冇

都滿咗 入唔到去
新屋領機會大啲

你知唔知咩叫risk management同precaution 唔吹大d 香港人點會變到而家咁人人戴口罩，香港人口密度咁高，到爆發果時先做野就太遲了

輸左好耐啦
搵夠錢好走

可能要好多好多個月後先去到七成

呢樣亦係人人戴口罩的目的，減慢病毒傳播，令受感染人數唔會短時間內飆升
突然太多病人醫院會頂唔順，令死亡率大幅上升

吹大還吹大
吹得太大就就會變成街邊阿伯

#950 #939 真係仆街
發病都要搭飛機, 返到嚟又唔伸報
隨時累死其他人

呢D 仆街 希望佢 冚家中哂入廠

本來武肺係上天給予最好機會
但現在 哈哈哈

戴住跑好辛苦(雖則發夢果陣都係蒙住面)
唔練體能俾狗追點算
真係買部跑步機返屋企咩

真係唔識答
應該都係射返個波俾狗同DOJ

我都覺得奇怪嫁啦
點解百份紙會問呢個topic

個個都話無事可以返工，點解唔講無事可以出黎抗爭

推呢個

抗疫成功一＞正常生活一＞抗爭

4月30果日紅日
跟住5月1又紅日
應該會好似229咁，多好多手足出嚟

明明講好左夏天正常返會出黎抗爭

林鄭連贏就有份

做瓜歐諾軒
蒙面法贏左

你地諗清楚點應對大圍捕先講
狗而家完全唔驚影響市民
有理冇理拉哂非法集結先講

推完反矇面法梗係拿拿林撳低個數字, 等你地戴口罩, 一鳩野捉晒你地

中山公園到信德海旁， 好多跑步撚

咁咪和你shop，繼續攬炒
最緊要識be water

范鴻齡：醫管局正制定各項應變措施應對疫情
09.04.2020 17:42

醫管局主席范鴻齡在網誌表示， 新型冠狀病毒疫情雖然未完結，但感恩本港未有出現確診個案倍數式增長，認為是與政府有效領導抗疫、市民做足防感染措施，以及醫護人員的努力相輔相成有關。他特別讚揚醫護人員在疫情下的專業精神、極高效率及創新精神。

范鴻齡又指，現時環球疫情嚴峻，社會要做好預防，嚴陣以待下一波疫情來襲。醫管局正制定各項應變措施，包括加強化驗能力、增加社區處理康復人士的隔離設施；同時增加前線人員的個人保護裝備，現時存量大約足夠使用兩個月，正尋求替代型號；另外亦會檢討醫管局的整體服務範疇。

政府有效領導抗疫

冷嘲熱諷咁撚樣
咁你expect香港人係疫情期間應該要點做呀智者

希望啦。。

上環果個男人其實點中

搵唔到源頭

我覺得工作環境傳染囉
工作地方冇規定戴口罩
人又多又可以飲飲食食
都唔明點解要封美容院但唔封office

仲有之前又話美容業規管紋身行業 不了了之
依家又話要關14日
又冇講有冇補貼喎
跟住又話美容再有個案出現先會關閉14日
依家冇更多個案又話要關
真係彈出彈入打我呀笨d frd
仲要咁好彩有補貼 都唔知幾時攞到
都火燭 你出年先比桶水我點搞

新加坡今日

要爆了

我有個FD住新加坡，佢話封城但D人落街買野好多都唔帶口罩
咁封黎把撚咩

所以話公民防疫意識唔夠就好大獲